其實係日本,三浦春馬定佐藤健紅ｄ?

其實係日本,三浦春馬定佐藤健紅ｄ?

佐藤健

佐藤健 演得又打得 加上好命套套戲都收

佐藤健淨係劍心都hit爆

新個套做醫生劇都紅
但係女主角好醜

靚過男人婆先啦🚬

無人靚得過定延

認識性取向.jpg

王馬

Mina 最靚

2個都唔識

對 兩姐妹都係唔靚
套劇頂唔順佢咁撚弱智 棄左

清水健紅啲

搵永野芽郁去演女主角咪好

女主角醜到我睇唔落
搵黑島結菜都好

二十前半一定係春馬
但最近幾年春馬忙拍舞台劇

然後佐藤又接到d冧到女嘅好角色

所以變左佐藤

如果你早追日劇，2010年代初一定係佢紅過佐藤健